究竟曹星如定崔健邦好打啲？

曹星如
崔健邦

曹星如是香港首位職業西洋拳拳擊手，曾任教練，為2012年亞洲洲際金腰帶得主。職業生涯至今保持不敗，錄得 20 連勝，被傳媒冠以「神奇小子」的外號。2017年1月2日，國際拳擊賽主辦單位「世界拳擊組織（WBO）」公佈 2016 年 12 月的拳手排名，曹星如力壓墨西哥拳手 Juan Hernandez，登上超蠅量級拳手第一位，也是第一位能達到該個排名的香港拳手。

藝人崔建邦（Amigo）自18歲開始打西洋拳，而下月17日他將重踏擂台參加由FFG與AEG合辦的《E1 World Championship 2017》，與來自世界各地的業餘拳手較量。Amigo相當重視這場比賽，早於4月已開始進行訓練，近日他更抛下女友李怡隻身飛赴菲律賓，向當地知名拳王Bernabe Concepcion進行為期近一個月的特訓。
崔健邦於早前拳賽中敗給15歲的英國對手，不過雖敗不辱，加上母親、圈中好友及無綫高層都齊為他吶喊助威，令他賽後多次感動得眼泛淚光。他表示被對手打裂耳膜，要慢慢復原。
崔健邦

我認為崔健邦好打啲
起碼敢打女人同黑鬼

崔健邦至少肯認輸

真男人

一個挑戰比自己強嘅人
一個恰鳩比自己弱嘅人

上下掉轉阿

我覺得我可以一拳打到曹星如入icu
但崔建邦應該最少3拳

巴打咩門派

師兄 我起碼要4拳

我一拳打到佢2個入icu

利申： 流派 東方不敗

約你西方決戰

我一拳打到佢地兩個人icu
再加埋你

利申 獨孤求敗

原來連登咁多隱世高手

蓋兄